人去到一個點，咩都唔追求，咩都好煩，只想有條女攬實自己

咩錢呀事業成就將來
完全唔想諗
一諗就煩
好想鬧人
連小確幸都唔再在乎
一杯凍朱古力
一件cake
一套笑片
呢期無時無刻
個腦都諗住永生花呢樣野
但又冇話零舍想學整
總之見到靚
想親手整俾女
換取佢攬實我
一晚就夠
甚至唔需要做我女友
就咁陪住我
一粒聲唔出
閂埋門
一齊聽kkbox
一齊睇j5日日有樓睇
一齊煲哂咁多集嫁到這世界邊端
好卑微咁
做女人一隻兵仔
唔厹
唔煩
默默俾佢錫
被接受
成日話想乜都試下
但其實
邊度都唔想去
咩都唔想做
床都唔想落
只係想有條女攬實自己
每日係條街度行
出門口到返屋企
得個殼
個心諗
點解世上咁多情侶
其實係點做到
好多男人
根本唔當一回事既事
好似呼吸咁自然既事
我就得個望字
與其自己一條友旅行
環遊世界
情願有條女攬實自己
係自己間房
幾呎床上
挨係佢腰間
合埋眼
全個世界
得返對方心跳同體温
咩都唔使諗
唔使擔心
有個人係身邊
個心就定好多
唔要你解決d咩
唔要你分析
唔要你聆聽
總之你個人係度
乜都唔使做
乜都唔使講
就夠
好想自己可以俾女人攬實
去到一個點
直情成為佢身體一部份
佢每一滴血
每一啖氣
都有我存在
好想為女人做隻吊墜
自己好似燈蛾撲火咁
行入去燒溶左既純金度
再打成幼鏈，吊墜
無時無刻戴係身上
無時無刻好似護身符保護佢
而佢亦珍而重之
一戴起就唔除低
可能佢一生
有幾個男人幫佢戴上鑽戒
可能戴左又除返低
再戴過，又除低
唯有佢頸上面
個條無人問津
唔起眼
一直晾係佢鎖骨上既幼鏈
會陪佢行埋人生最後一段路

受左咩打擊？

我明白，當其他目標你已經達到，但到下一個目標仲有好遠既時候，始終想有個人一齊行落去，如果唔係好似做咩都無意思咁，唉